Laser只可照狗 同埋對我地有惡意既人！

發夢岩岩係銅鑼灣比個揸laser pointer既手足照到
隻眼好唔舒服
另外仲有啲街坊好奇係屋企望落街 都即刻比laser射

唔該各位手足
揸住枝雷射筆就咪撚亂鳩咁指
望住有目標先好射
仲有唔好咁衝動 一見有啲咩唔對路就射
麻煩所有野證實左先好做
要出師有名 唔好搞到無辜既人

唔好好似藍絲咁無差別攻擊 我地水平高過佢地好多

照狗好治癒

Push
Laser咪撚亂指
8.5 罷工

我們不是暴徒

真

多謝你證實係有用

推，唔好無差別照街坊

保持謙虛 行動大膽
Be Humble

組咗隊先入副本有冇得諗？一隊射手攻擊諗起都開心

觀星手足唔該入一入黎

屌 呢個真係
街坊look想standby支援
隔離有人攞起手機睇野比手足照
TK埋我照到隻眼好撚痛

推

係，有人一有laser係手就亂照， 黃大仙有人亂射上民居， 唔該停一停， 有直播架

Push